快！約法三章！

係無大台 無糾察 唔割的情況下做到：
1. 維護和理非集會和平無藉口比人入
2.唔使互屌：分化撚！唔割
3.保護自己、手足、first aid 安全

惟一方法係 約法三章
邊個做5到嘅就請佢離場一陣冷靜下

而家我覺得最重要係
一、 唔阻first aid 救護工作

其他兩項開放討論

認真思考一下

請大家幫忙

真係要理性冷靜

約法三章係出路

約法三章係出路 自律